由朝到晚泊街既你，一個月牛肉乾大約幾多

2月前2-3張一個月
2月成個月4張

抵喎

平過停車場

仲有4日，諗多佐，可能剩低既日子一日三張呢

利申：公司樓下本身隔日抄一次，今個月差唔多日日抄，最近連續幾日一日3次

利申怕撚左班狗+成日用走鬼app成日落去救車救到人都燥，搭住小巴返工先

上年平均1700

政府車場都係 $2100,
又唔怕晒, 駛乜搞咁多.

今年新年啲黑警痴咗線咁，
拜個年食咗3張

佢地今個月仲要轉灑電子，裝備大升級，抄得快到街頭叫，抄到街尾都係得1,2 分鐘，真係落樓都落唔切成個月無見過手寫票

之前揸幾年都未食過
上年一年食左10幾張
講緊平時泊街

我樓下有錶位喎
做乜要搞咁多專登行幾條街泊入場

人地又無講邊度，市區政府車場要3500

上年年尾開始抄得好勁

求走鬼app名

就係叫 “走鬼”

好記得年初一定唔知二，順利狗屋宿舍上清水灣果條路食左張超速
祝班狗過唔到年永遠只可以抄牌紥唔到職

訓左幾耐
2019年12月開始已經7x24抄牌

一個月平均10張.
利申有月租車位.呢10張係講緊去既地方車場爆哂無時租硬食

暫時2張
過往0-1張

2月仲有三日
話唔定食埋個尾糊

無乜用 要有人報先有用

0
兩架都係0

你有冇用開架